[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1147)

.

即刻10.5番

SLOW

獌

slow

車gooooal

又9.5

慢

紅鳩普巴啦

3:2

曼真係廢到仆街

6c

屌你老母

山狗攔入去啦 出黎拎波拎你老母個閪咩

屌你老母連膠柒

換人啦仆街又想80分鐘換人搏奇功咩屌你老母

好彩gap流穩陣

車仔準備跳船啦要..

換馬迪爾出黎玩9佢
冇表演 做唔到野 下場繼續雪

射乜膠

唔換lkk 你都比個識射波既馬仔我啦

半1 全1 既決賽踢黎把撚

支持

曼ng try try

2:0 叫爆區

好似賣比車仔

頂住呢段呀轟

仆你個街仲唔7換人做咩啊踢到屎咁樣連加時都冇得你踢啊屌你老母臭西

次次lead 一粒就即縮

普巴黃未呀屌

夏果種快真係。。。

兩隊都係咁

屌你老母楊格小兒麻痺呀你

［勁驚中伏］同frd 第一次試下買波tips

屌你老母毫子狗仲開分身吹奏自己

買左曼點補飛 轟冠軍?

呢啲傳中 姚明高度加c 朗跳都頂唔到啦

輸仲唔刷角 屌

笑死買左大^^?

唔洗補 買多注就ok

買獌都仲有得補？

屌你老母 49000 唔撚識入波 成隊解散啦

GOAL

即入

越位

屌 fake

OFFSIDE

越位呀山狗

Offside呀

1:1

fake

魚拉突魚拉突魚拉突魚拉突魚拉突

快追車狗ng

屌 嚇撚死

笑死我了
車仔呢d 踢法可以入球大？？m

屌，炸

驚有角 斬出黎完全冇作用

下屌

VAR

屌

屌你老母又fake咩9啊仆街

FAKE

咁撚好眼

炸完對家入

VAR屌你

越少少

off side la

1-1

v 67 ar offside la

diu 唔撚入都唔撚舉旗

FAKE 完對家入 100%

車仔用光頭佬龍門就好

炸完對家入！

對家入

車要2-0了

拜回飛

我曼

?
諾高平係3:2呀

換契仔未呀車仔

屌直接完場拎個盃俾車仔捧番去啦

佢買咗客

49000

痴線 第一下都無進攻動作
OFF你老尾咩

個撚個都拎波 禁區冇人我屌你老母

唔開心啫 咁快比人入返 唔好激氣

唔打啦投降啦

越住補射通常都吹

nyc原來1:0

山狗條撚樣冇腳波

有8.5 b未

咁都冇？

垃圾曼抵輸啦唔猜角

全能到仆街

7c

6.5b cashed

車11c-5

車11c-4

10.5s練心開始

係倫敦踢, 算唔算 車仔半個主場

射啦 漏你老母咩

快撚d 1:1 屌你老母

9.5b 想要了

懶有默契咁 人地都唔知你做乜柒

有冇車ng 練心手足

聽朝先換啦屌你老母摸lin佬

ok

車goal佢

日巴幫我要9.5s

俾多幾個c

曼追一球先啦

8c

練左半粒鐘喇

嚇鳩死

8c..

都話ddg 救到

ddg勁撚到...

VAR?

Handball呀屌

9.5b不要了

屌你又12碼？

12m啦

車11c-3

12m?

冇呀

var完手球但又唔12M...

V咩柒 屌你

on9 corner

12m？

49000果然係4足

球證執法水平極低

VAR有乜用

獌狗邊有手

49000 4424

球證睇完手球但唔比？

球證一定買撚左曼聯

4隻都係腳 唔算手

7.5 cashed
諗下場

咁都12m既話
係咪要斬左對手先可以踢啊你老母

手球 角球?

精彩既一場充滿12碼

屌你老母又係拉膠

手無動作姐

個隻明明係腳

唉單刀又炒

曼 快和

4足

馬仔睇你喇

獌鏡

真呀 49000邊有手

盧卡古傷到咁就咪出啦

車下一球四倍，要了

山狗屌你老母 唔想踢攔啦

LKK

完全唔明點解有人捧曼聯呢隊西波
悶到瞌眼瞓

屌呢球都唔係蓄意 手又垂低
唔比好正常
利申中立

即刻有波射下

Until we score

Viu 講野個兩個識唔識波㗎

轉聽英文啦

棟篤笑咁撚樣

2隻49000

擺明49000
成場波我都未撚聽過佢地講車仔d野

有支點係唔同d
睇拉舒福同連加特兩個on9係度做乜

有無巴打ifc?

係度鳩up 我而家先知有得轉英文台

屌60分鐘個陣就應該換人啦
前面踢到死氣沉沉成日拖到75先換當你隊6冠巴塞咩

坐左係到啦

維迪斯[+0.5/+1]

now班臭鳩獌怨婦黎

jones 望住個頭黎頂

得鋪牛力

曼角大無啦 停多過踢

打摔角咩

打和，3分鐘內

拜仁冇人理

依個野又中 諾高平收錢

Jump

收檔啦

而家住個連登大船曼聯邊得閒理

負皮我比嘅

回飛點算好

獌今場重心skip

拜仁回勁多飛，點算

閪齊士

拜買2.5b 好firm

山狗搞咩廢左咁多

真係輸球12M

山狗真係冇撚用完全

買客

俾人炒多次

手殘打錯

本身都廢

普巴快d輸波發脾氣啦

針我

山神返去阿記啦屌

好

兩場西甲停c

主勝

死傻闣 鐘斯

巴塞果陣已經廢
係阿狗先有得扮下大佬

企開d啦屌

11c-2c

9c... 又比人迫害

9.5b重現可以入了

nyc入多粒先啦

紐約入多球啦

9c

車11c-2

救角

一早唔撚出馬仔...屌

要深刻反應思下點解會獌呢隊垃圾

9C已逼害
chelsea ng 已逼害

生命值： 0

拜回甘多

真係唔明點解會要宗師

10C

10c

10c diu

10.5s jump得

車11c-1

差一角呀

決定轉買角球追數
邊隊贏都唔撚關我事
輕鬆好多

哈哈哈哈

世三同銀河唯一有仇?

空哂都頂唔中

冇人mark都頂唔入

一開始仲有人笑我買10.5

曼聯入一球一世球迷

-1c

我唔嗌喇 空哂都唔撚入

馬拉加入波未

要連加特唔要馬仔 ....唉

70 分鐘先換
完左場先換呀笨

魔性出黎未

我唔想睇到10C完

屌你老母鐘斯落地獄啦仆街

里爾大 波爾多大 有冇同路？

睇黎係得阿狗同熱狗先會咁柒比獌鳩斬到

ok lm 10c完

曼聯90分鍾應該有絕殺

連加特跟本小學雞

絕殺自己個龍有佢份

如果車ng
我含

成場波禁住屌

實有絕殺

未撚驚過

一早出馬迪爾咪好

得翻幾分鐘都敢gel

曼聯絕殺食兩舊屎

根本鍾斯係廢西

9.5s 已針

原來㾮0245

martial 出黎一陣已經有威脅過山狗踢8x mins

鍾斯係更衣室等比隊友屌啦

組團去打死鐘斯

圖盧茲都可以讓人一球
痴線

你唔洗含的話有人要吞波

魔性 屌人當出左力 全能王

拜仁係咪假回

燥乜撚野山狗 呢度個個燥過你呀

咁有7.5就梗係買7.5
搏10.5黎做咩
又唔係多d錢
角d賠率都係2倍咁上下

佢今場炒到人咁岩卡昂輸左佢就保級成功

盤

agger 利申11.5b

欲哭無淚了

大賽睇盤唔準

法蘭克福[+1.5/+2]
維拉利爾 對 皇家馬德里10.5角大
維迪斯[+0.5/+1]
甘岡[+1]
哥倫布機員[0/+0.5]
費城聯 對 皇家鹽湖城角大

拜仁果場買客了！ 回咁多飛

我一開波就買咗10.5啦

比多角呀屌那星

佢炒到人就唔使係降班區啦

夠了

你個名

你個名好得意

痴線 鍠打到得返1.77

萬眾期待

90分鍾絕殺1-1

輸波屈星星
笑死

準備去鐘斯IG屌臭佢全家

11.5s練心模式

馬拉加

屌 一早就要換啦

傻西鍾斯害鳩人

皇馬急跌

不如等完場先換 ON9

我鐘意等低線
早cashed早享受

車ng please

馬斯亞

曼入唔到就比車仔啦, 功左60分鐘都入唔到

30 L. Zidane
4 Sergio Ramos
12 Marcelo
2 Daniel Carvajal
5 R. Varane
10 L. Modrić
8 T. Kroos
14 Casemiro
22 Isco
7 Cristiano Ronaldo
11 G. Bale

山神搞咩呀差過學界

我都有掃 9.5 8.5

鍾斯屌你老母還我血汗錢

唔係鐘斯條柒頭 點會開角大

曼聯
絕殺啦

一個累全家

一球12碼咁完左場 有咩好睇

咁遲先換馬達 真係on9

佢個仔守龍？

基佬特, 次次大賽就隱型

自殺啦

sick corner

捉條撚樣去打啦

11c

10.5s jumped

11c 太好了

自己輸波唔好賴燈啦

對佐希望
客隊秒入2粒

11c cashed

鐘斯條仆街冇撚用架 即刻死撚左佢啦

ifc見

jump

契仔安原來有後備

車11c-0

1球12M完場

真 要屌都屌垃圾鍾斯

12c

12c ok?

轉台睇拜仁

okok

11.5b cashed

補5分鍾
屌爆你
追和啦屌

屌奶星輸鐘斯

垃圾曼

獌 絕殺未

12c Ho ball 反底了

1:1 未

場智甲打交

曼聯奇蹟五分鐘

干地私家雞

on9買撚左山狗翻黎就柒足咁耐，好心就賣翻出去啦

仲j 費sir 時間 費sir 都就快比班仆街激死

有撚人要咩

英格蘭足總盃決賽在倫敦溫布萊場舉行，車路士剛在英超煞科戰作客大敗於紐卡素0比3，表現令人十分失望，雖然賽前已知爭前4無望，又要留力今場決戰有關，但領隊干地與高層不和，直接令球隊士氣低沉是不爭的事實，今戰對著死對頭曼聯，不宜過分睇好。曼聯早前戰績也不理想，但煞科戰主場擊敗屈福特1比0，始終有助今場士氣；球隊今季聯賽兩次與車路士碰頭，各在主場贏波，但近3次對賽曼聯仍是略為佔優，球員鬥志也比暮氣沉沉的車路士為佳，今場「讓球」開平手盤，寧捧曼聯。

馬會又中

波膽都買2皮

又貴又廢又唔後生 邊個買

絕殺

希望佢唔會睇到呢場波

你老母針左

人地本身都諗住去城 點知有咁撚on9既人買

講波個兩條友係咁講費格遜時間

皇馬倒水

絕殺1:1

馬拉加 對 基達菲
半8全9
我最期待既畫面出現啦

皇馬跌到贏硬咁

13角

真係痴撚線

絕殺到我唱glory glory Man Utd 呀 咁廢

倨陣好勁

馬拉加入返粒啦屌

盧卡古起過腳未?

屌你老母就係輸鐘斯個球on9
仆街賣撚走佢啦成條炸彈人

走盤捐500

e基克呀

我聽朝落街叫魚拉突呀

射波又唔識 斬波又唔撚識 你番屋企啦打飛機啦

14

14c

決賽班底

仲要fake

屌佢老母 臨尾係咁角
開波冇角淆到唔敢入

入佢老母啦

決賽係咁

鐘斯我屌你老母呀，奧利華我屌埋你老母

真係輸jones

車1:0 49k
14 c ft

今季一蚊不買濕鳩獌

垃圾曼 以後買對家

下季識買了

多謝四大高手

我車世界第一

屌獌

咁先正
可以掃6.5 7.5

屌你viutv兩個講波佬 成場淨係識笑干地

辣殺曼

買左38k車仔 好感動

Ft14c？？？

即刻用車仔打鋪機

拜仁中楣

馬拉10c-1

下次信盤好過，感情注冇鬼用

唔係鍾斯條閪仔 應該00到完場

咁樣輸

用10蚊燈到曼狗捧水杯真係好開心

係

拜仁大炒唔到法撚就唔該同我降班

49000 針

49000 4424又如何

感謝四大幻神之力

鐘斯斷腳啦

唔係佢角小了

1c 個陣想訓

拜中眉

法蘭克福加油💪

我認輸啦四大燈神 我屌

車

馬拉10c-1
拜仁10c-8

馬拉加呢隊閪波

拜仁中眉

賽前13.5b 4.85 第一次中賽前角

前面果幾個一齊斷啦

車仔小船上岸達陣

[member美斯巴一人之力 破唔到4大燈神 [/member]

星巴又贏

美巴3點有冇水

唔爭在全隊加球迷一齊落地獄

德國盃
球隊 賠率 球隊 賠率
1 拜仁慕尼黑 1.12
馬會又送錢, 直接轟1百萬, 就有12萬洗

鐘斯我再次屌你老母，仆你個街已經廢架啦，仲要送12m

拜0-1

法1:0

0:1

0:1法蘭

0-1

馬拉10c-1
拜仁10c-9

屌你老母咩拜仁...

法蘭01 goal!!!

預埋車仔 買佢就輸 唔買佢對家就贏

轟左味

Goallllll

法蘭克福

拜仁

服了

jump !

拜好球

0:1 半大有望

拜

依家轟

有1百萬仲賭黎做咩

陣間就cup返啦

拜仁輸鳩埋佢 條氣會順d

繼續入

屌你拜仁又玩野

終於贏番場

法蘭係幾靚

d 飛又唔係自己

唔撚信拜狗有盃唔拎

拜仁唔死有咩用

跟盤跟飛買又針 唔跟又針

拜狗

拜仁又黎

拜仁讓球半兩球我有冇睇錯

買乜豬乜

你當佢曼聯咩 轉頭cup 啦

曼狗

拜反杯1.66...

呢家嬴杯有1.37

法蘭克福fg 串埋咗艾拉維斯

咪玩野好喎拜仁

拜仁已經連續幾場輸fg

唔買反杯唔好話你識波

拜仁 cup 唔撚到ga 喇 上場咪又係

拜仁五分鐘就追和啦

yes

法蘭W 4倍

同意

拜反杯 都驚佢個盤開唔出

渣ga

拜狗想點撚樣先 逼害？

季尾hea慣 唔敢買

客隊連續兩年決賽

拜仁10c-9

屌最後個十幾分鐘先買好過

唔好輸埋果d 唔好買佢反cup 垃圾黎

睇下有幾燈 每場跟下車仔班大神痴痴運
買注拜w先

嚇撚死人咩馬拉

拜直屌4.5大啦

拜狗拎冠, 真係高水收息波

聽日又要玩日假了

馬拉加無啦啦爆咩角

屌想跳船買客w

Cashed

停下又爆下

連輸十注
已allin 拜仁反cup
大家睇路

Gchi

me too

早d訓，聽日專心買馬

拜9.5b 好撚硬

半8全11 11.5s安全

想買西維爾上盤
nyc半大全部開唔到

艾拉追和啦屌

你冇講100% 不了

足水再補多注玩下

屌1.73呢狗會都仲好穩陣

臨尾爆角嚇死

拜仁好難輸

半大黨浩氣長存

拜仁上盤係咪針

1.4 拎盃已轟, 夠膽垃圾拜就唔好拎盃

兩隊過去十次對賽角球
3
10
5
8
6
10
3
12
14
10

又去番1.62

下季先?

3:1半格得唔得

拜狗可否正氣

係 你針定先 張飛留比我

你癮咪車仔仲未派彩

今日 2500上咗10k 鳩買都得

嬲到打錯字

拜 WIN1.62
1 拜仁慕尼黑 冠1.33
趺咁多, 邊個大力轟左落去

屌個拜cup狗皇盤

派啦贏咁多

巴打又黎呀

拜仁搞下氣氛啫

全部買角?

屌拜cup撚到3球以上

Last 2k all in拜仁

唔好呃自己啦

仆街拜狗一買就咁撚樣

拜仁究竟想點架

ON9 皇馬洗唔洗落飛落到咁呀
諗住等車仔收錢先買 DLLM 2.XX 落到1.77

3.5/4 s 要了，追數

last 300

屌, 想買番1.73

拜狗上場1-4 你唔係唔記得呀嘛

拜唔似杯到

皇馬定摩納哥好

指定波膽5:1

仲要後備嚟

冇留意 屌

同路

我就唔信和波打加時咁老土
已經入多注重既落反cup

9.5 3.5 細

西米巴仲有冇水

法蘭克福ng 入手

豬腦其實幾有杯賽運

4:1 波膽得10倍

有冇人買左車仔捧盃 但未派

上樓機會
拜狗

3點法甲有水，要追數

練心臟時間 3.5s

反cup最後機會

5年拎3次

半格4好啲喎清

伸條脷出黎頂都入啦仆街

法甲都可以追數架咩 難玩過其他聯賽好多囉

屌你老母拜仁

拜狗即場永遠唔追細波 輸到仆街 唔知佢幾時發癲

拜狗快撚D 456789 啦, 哂時間

法蘭又刷咩

岩岩車羊果D輸返落秒針返拜到

好想allin拜仁追返數

買左獌都覺得垃圾獌輸波抵撚死
車仔好波

拜下下都差啲。。。

2:45買角 皇家馬德里

拜100%

射極都唔入 廢狗拜

射中龍未呀

比你2:1好啦

上半場1:2 下半場1:4

Nyc 3:0 又gel得

的確
鐘斯on9
摩佬on9

同完女朋友嘈交 仲要見到拜仁輸一球
想針了

咪呀屌

紐約城30

拜WIN 有1.71了, 手足有福了

NYC

拜仁啲球員唔通想造俾下季主帥拎左個冠軍先過去教

喜伯年事件

Nyc串拜表示灰撚左😪

琴日gel都宜家 輸左注曼狗only

下次繼續小注支持曼聯......輸波

掛住睇波冇買nyc

買唔切
佢提早截左

有冇人要皇

皇 要了

半場又唔入dllm

師兄你今日有冇輸15注以上

下場買咩

開到先得

皇

算啦
贏就一齊贏
輸就一齊輸
嬲曼聯唔落

皇低水到咁嘅

拜仁入未呀

拜仁10c-8

屌 我當輸撚咗拜仁呢注算 on99

除左PPS 依個鐘數仲有咩方法即時過數

冇 第十注開始贏 輸左頭先場曼聯 手持nyc盤
但重注左拜仁
仲要嘈交 好唔開心 想一野allin算鳩數

allin通常收皮

屌你老母賣料狗死撚返出去開分身吹奏自己啦

銀行轉帳

臨尾allin左車 補少少血

洗唔洗咁快。。。

收手啦

拜狗係咪唔想嬴

比條女搞到冇撚曬心情

拜仁真係針了

冇整 jump

贏1粒都係贏

其實馬會應該整番個ATM 入數, 方便好多

以為德國杯 拜仁會正氣打完佢 點知咁撚樣

烏德勒支?

金剛x里昂 100%

拜仁d高層黑哂面

呢兩日黑到仆街 叫g叫著個肥婆 沉晚日假針到而家

ok 等24小時先收到錢

取消關注咗 唔想叫cup 攰

拜仁快啲入

大把人跳樓都似

打和

刀仔要維拉

2:1

列貝利好撚勁

1:1 比甲

叫咩g 唔係自己行入去架咩

屌 見拜仁個陣幾正氣買左
岩岩一打開輸緊一粒...

維迪斯受讓？？？

馬會傻撚左

上呀

買客ng算

圖盧對撚左

1仔 開頭睇幾索幾大波 著衫遮住睇唔出

摩納哥如果要踢歐聯係咪一定要贏？（如里昂今場贏）

入唔入拜大好

3.5b

試佢老母

咁貴

邊夠你地班大蛇咁多貨

角大

荷甲半大黨員針晒未

拜角大 4.5先敢入

皇馬半細 維迪半大

差啲2:0

下半456

拜贏一球都咁難？？

有西米巴加持

咁都唔入

叫g唔岩咪走囉 做咩硬食

係IG 搵?, 之前成日係d forum 都搵, 成日食到學生妹. 你渣架e300 coupe 出去搵, 有機唔洗錢屌

屌射到入左啦，波都掂唔到

小注拜win燈撚死佢

叫雞叫到肥婆你都仲賭錢

拜落後角大中過好多次伏

想買多注法ng

緊火起上黎 你懂的
利申 成日中途走場

拜8.5B入唔入好?

雲加要真馬

維迪 下盤

肥波都係肉

法蘭克福上呀

大家再見
去緊ifc

列貝利真係勁到癲

好飄忽..

有邊個敢買拜反杯

4.5b都要諗諗

1.81 頂唔緊了 好驚佢無啦啦追和

皇角大?

拜狗反佢老母杯未

仲要35歲

拜出哂正選都咁廢

拜狗打盃賽果種勁

力架想爆佢都爆唔到

4.5先敢入,冇就唔買

本身鍾意肉地 但over左
佢遲一遲先除都知仆街
真係咁邪今日全部針撚哂

拜仁杯佢

拜半大針

皇馬半客x荷甲半大

又係同歐聯一樣打死左路

咪撚杯呀拜仁 返屋企懺悔下啦

唔彈鳩佢鐘？

拜仁快撚啲

拜狗唔杯不如輸埋佢啦

會唔會半場0:0

隔左排冇屌閪 果下衝動過你
出左野清醒番

咁都冇半大

唔會 皇馬大炒

拜已經好傷我心 希望我皇正氣

拜後防廢到

季尾波

拜狗打第8都打得咁辛苦, 執7左佢啦

法蘭真係有機會2:0

㾮係咪出拿華斯keeper?

梅拿

唔係

拜仁上半場唔入多球輸撚左佢啦

好意思叫自己拜超 返印度吔蕉啦

施丹仔

幾大波個樣唔差 碌鳩諗野先
又唔算真係好肥

出左拖丹個仔

紐約城40

下後備龍？

聯賽勁only

拜 拜拜

屌你老母拜

拜輸盤唔該輸埋個杯佢

佢keeper黎咩

其中一個仔係

蝕錢事小 蝕精事大

支持 唔想cup 最好輸埋佢 無眼睇

用人唯親

拜9.5細
3.5細
皇半細
維迪半大

我依家Jump 晒六串一d錢

戒左賭一排 最近復出又豬哂

又話入10000 平注慢慢玩

傻鳩先買獌

見到一鋪蛇出100%車仔 都照買濕鳩獌 我錯了

都係要多注ng 法

岩岩發現今日針晒

唔好呀 咪撚比拜cup

沙拉上到咁前

拜角大針

皇馬危

拜個種廢

法甲重心:巴黎聖日耳門

豬左30k 要休息下了 世界杯再返黎
美巴加油 我唔燈你了

拜仁下半場456佢

+ 摩納哥半和

牙朗

摩佬唔識打大巴
球員領隊關係差
無進攻支點
點會買獌

Villarreal 1st goal

無
你慢慢笑

拜狗唔反cup 又輸光了

一齊叫反杯

突登買10蚊燈鳩佢

股我新手 又話抽新股賺硬
抽左隻好醫生又豬緊

大衛韋拿個賤種又迫害半大

幾球

皇馬goal

覺唔覺買過關 第一關針左 第二關針埋條氣會順番d

bale goal

重注左皇 要追數

買波無晒方向

追數之選 皇馬

真馬半客全客

屌自己愛隊皇唔買走去買拜狗

美巴屌唔屌條法界穿

串左拜

皇1:0

我皇正氣唔該 唔好好似垃圾拜咁

里昂讓到咁深得唔得嫁

蝗平半咁易 gel死你

皇馬請冰角(20分鐘)

屌由朝早賭到朝早攰撚到

lm gun 角大

係好攰 聽日仲有馬

拜角7.5都係比狗買

高士路半客

根本就係

其實係
仲要越心急越無運 個天好似睇穿你咁

汪汪汪

成個星期都係一直訓三個鐘就起身屌波睇波

贏得唔多 贏完都要用嚟醫個心

拜仁 係埋上場輸撚檬左

最後300追1k5

我好攰喇 收工喇

停啦 財不入急門
唔夠訓 個人氣場差 會好似乜都唔順咁
休息下啦

賭錢贏到既都係辛苦錢黎

仲買咗拜仁盤

皇馬盤gogogo

想訓喇已經

辛苦過返工 屌波馬

屌你老母 洗唔洗咁撚準時截 買唔撚到里昂甘剛

直接買單雙算

但cortex 你冇控制注碼嘛

我覺得自己真係好叻仔
點解可以一日唔夠24小時輸左20K

呢個真
有運睇名鳩買都中
無運點度都唔中

荷蘭波又迫害半大黨

c朗你又買咗乜輸咁多

訓了各位清
聽日再燈下馬仔

其實係自己手痕 明明有d波唔熟都照買 陰d陰d就冇曬
講就識講要搵幾隊正氣波買 但次次都忍唔到手豬返

所以放棄了
追返數算

我依家係屋企飲住酒食住煙
反思緊我今日到底做咩D咩

法撚入多粒

冇即場既波係自動準時截

抽番幾條電腦票四重

日假盤 大波 12點輸緊10K
2點後輸緊 20K

維迪斯

0:1荷蘭

聽日會羊返
我都想訓了 心情唔好仲買 豬多兩獲

荷蘭同皇馬半場是但入多球

買左尼斯串圖魯茲

今日針撚哂 拜仁輸埋唔玩了

拜仁要杯佢！

烏德勒支學人讓-0.5/1

.....運氣唔好抖下先唔好心急追啦

無聽日了
今日係咁買係咁輸
輸到無感覺
原來輸到無感覺係好恐怖

一場獌你轟11k 啲注碼咁亂好難玩

皇馬 9.5角

皇馬
荷甲

有大細注 但唔係allin

次次輸就大注 贏就買10蚊

皇4/4.5s

無運愈想追反底
愈追反底愈輸
成功反底過一次
就會諗有第二次
當第二次又成功就會諗第三次
到你反底失敗個下
我以為自己會好傷心
點知係盲目左

蝗馬半大未

拜狗反cup介打飛機一星期

拜仁4:1

本越大買得越大
本$500-$2000會買$500
$2000-$5000 會買1000
$5000-$10000以上會買$1000/$2000加百位數零頭

我係咁 成日覺得平注羊唔到好多咁

我~迷*在^這%個$金#錢@遊(戲!

大注完 又變番50蚊起家

拜仁場波啲煙

勸埋我唔該

等睇2 1輸盤

200蚊平注買過關 好少買單頭 單頭有信心就大注少少

拜仁入未

每次拎住本同自己講平注玩
每次都大注玩

拜65前唔入一球 都應該唔洗杯

法撚入多球啦

又要叫反cup

好想買返法蘭Win

比人禁住屌

有無手足想睇里昂輸波 -1苦主

究竟依隊野係咪拜仁黎

咁客入4球啦

冇洛賓好撚廢

坐左係教練團度鳩up緊

所以我好少玩單頭盤 買親都3 4串1 輸就粒糖 贏都有5 6倍=你大注單頭

唔知踢緊乜撚 波都做唔到入去

牙朗20

賭錢紀律好重要 上網咁多靚(燈)水 跟住旺家推 自己旺就信自己 好難輸到甩褲既

支持成隊拜狗解散

正氣到

仲廢過岩岩獌狗

你買個架係18年定19年, 等多幾個月應該有19年現貨啦WO

里昂

唔好gel㾮呀 拜輸盤已經冇心機

1:1拜

法甲4場半大左

1：1

拜仁上呀喂

半客easy mony

拜求你456

拜 如果2:1 針都針得唔安落

係就最少3:1，咪撚開左2:1呀

屌
終於入波
啦啦臨456佢啦
仆街仔

入多兩球

荷蘭佬 快啲半大 差你一球

拜4:1 食全格OK?

百持

最少同我屌多佢兩球

blacklist烏仔 烏龍球都夠膽死

點樣迫自己有紀律
好多時都有隻魔鬼同自己講食撚滑

法甲咁正氣

班大帝應該唔會打加時, 最時會入多粒

每次問下星蛇買咩

拜仁開始正常

Jump9硬了

最小*

馬賽廿分鐘20?

有冇人搶1001

994

同D朝早波比真係正氣好撚多

法甲正氣到

荷蘭波半大未